只玩半一盤

史特加 [-0.5/-1] 2.21
利昂 [+0.5/+1] 1.70

又來

咪搞鳩史特加

富明尼斯 [-0.5/-1] 2.14

呢個po正呀

你fans 半一

勁

洛杉磯銀河 [+0.5/+1] 1.86
候治柏度 [+0.5/+1] 1.83

甲府風林 [-0.5/-1] 2.10

鹿特丹斯巴達 [-0.5/-1] 1.96

支持